好多分化撚 作標題加強對立

明明說法都唔係咁
講到好似好挑逗性
深化矛盾

利申：原本傾向 總辭
但睇完沈旭暉之後
覺得有冇議會根本都唔重要
最重要係團結 根本唔需要focus有啲人想入有啲人唔入